屋企老人家咳 好驚佢

屋企老人家因為住得近每日都會過黎食飯
晚晚一上黎就播毒
咳！咳！咳！
咳到d餸全部都係佢d口水
大佬 人地點食呀⋯⋯
雖然我知老人家咳忍唔到，但依家非常時期⋯⋯
今日屋企老人家終於話聽日唔過嚟食飯
之後好似嬲左我哋嫌棄佢咁
成餐飯冇講過野

我明一家人真係好難開口
但見到佢係咁咳又真心好驚
由其係見到打邊爐冚家賴野個單新聞之後

見到你果個嫌棄樣都知啦